【突發】大埔lulu宣佈烏拉圭vs法國撐邊隊

法國
大家可以allin對家

樓主咁撚好貼出黎齊齊贏錢

今日去賣樓了，多謝樓豬

邊個係大波lulu?

大埔

Don't make stupid chicken become famous

死臭雞又post出黎做乜撚野

啲英文 讀緊小五？

其實佢一早都有小小名氣
你以為連登唔提佢就唔出名咩

又係你班打手

又來宣傳，夠未？
有幾錢收？

還債？